一個都不能走！唔係嘉年華拍拍手！

唔好再畀民陣岑撚誤導！
一拖長時間就玩完！
一定要速戰速決！
就係有呢一個人數
呢一個氣勢！
警察先唔夠膽亂嚟！
先有成功嘅機會！

如果大家繼續聽政治人物嘅拍手大會
你純粹幫佢宣傳
然後意志好快就會消磨！
記住 呢一次係人民發起嘅義舉！
與任何政黨無關！
出嚟嘅人全部都係有意志！

推

難聽d講句
民陣係唔係大陸派落黎控制所有遊行